現代版龜兔賽跑

西環中聯辦門口做終點
問
到底會係流浮山刀手到先
定解放軍到先
定還是元朗既popo 到先

Push

留意返我地起碼會讓賽半個鐘先起跑